快D到荔枝角啦

荔枝角咁多工廠大廈，係荃灣線最多人番工既地點，冇理由唔去個到既